有冇邊間遙距碩士課程 時間彈性 可以一路返工一路讀

份工好得閒
好想進修下充實自己 純為興趣
science 底 對營養學比較有興趣
其實science field我都OK 有冇巴絲推介呀
因為有屋企人 放工後要煮飯打理家頭細務
夜晚返學就唔可以啦

雖然為興趣
但都唔想求其報啲垃圾菲律賓國立大學

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

自推1

鯨大

仆你個街
一入去by Default殘體字
算 我轉繁體
都仲有殘體字

自推2

推薦 倫大國際課程
不過難度相當高...

How about self-learning?

一樣想報下

呢類型好似岩喎
Thanks!

美國大把

想得過daad睇下？